[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (29)

贏多d

咁執著少個空格

派我。請一定要派我

參透唔到KY 個 25 07 1982

好彩有傳送門

想要哈化同鏝

上網search都有

對唔住

唔滿意咪走囉

出返去啦

好彩莫b唔係到
唔係佢屌到你反艇

咁藍白紅心呢
波衫？

Las同1982有冇邊場好d

你就唔屌啦 上面條多嘴狗就要屌

相嗌唔好口
我錯 無空格 無問號
自隊一打

最易呢場

卡拉快入

嘉欣15.5s可重注乎？

咩料

巴打睇緊？ 咩情況

下次開返啱

唔會16角完掛

楊風紀

李錦記
哈林
徒勞無功

小心水

上帝可否創造一場半10全10既波

55波

原諒我啦
我輸緊0:1比G達菲

鏝半大

半10全11

冇見妮坦半日

我一搵彈左利物浦 R爆頭 轉返中文先見到 唔好咁啦 我柒左

半10全10我立即比狗屌食埋D狗屎再跳樓死再比人分屍扔落海

個盤好吸引
我買埋1:30 鏝10.5b 15k
一樣頭十抽一個100

克羅1-0

買左李城win@4.75 訓教 祝我好運

嘉欣係咪出左15.5s

祝你好運 齊齊收錢

12m黎
追和
見完今晚d波 我覺得落後一兩球都唔係咩問題

lm

Lm

留

Las 9.5s

Ok

你又知我買左

LM
跟咗200卡拉
希望你中呢場又抽中我 有返個安慰獎

估到你會入。是乎？

我都跟左 希望唔好搭沉船

我買左13.5

你條過關咁猛料

買左啦，純直覺
好少見法甲開到15c

過關差哈化 曼 睇黎好大機會斷

goallllllll

李城1:0

Gooooooooooooal

曼城對家

Vardy

咁快手 華dee終於識入波

角大

訓得😂
唔理最後收唔收錢，已經感覺幾high

我城快到

2-0

華d

李城棒打落水狗

2:0

mc

英超冠軍

半大只需4分鐘

4分鐘半大

做乜尻

主其他有買親手

11c

有無快成咁阿

做乜鳩

華d痴撚咗線

2分鐘 3to5 半已大

洗咩踢？

Leicester 4.5s

儲咗好耐條氣了

咁快兩球

麽洛又一球

Mc 角大？

0:3 摩哥

花膠爆shit

今日啲半一盤真係精彩

主場

做乜撚野

刷角未

1c

12c 多一個收工

9.5入啦

2c

2.5b cashed

我等緊12.5
依家12

李城2.5b又叫緊糊
今日又係大 日

我就唔精彩，三場徳甲二場主受半一冇買，買隊降班膽

到比斯12M

意甲半大gogo

波爾多請頂住

痴線 真.賭仔福音

MISS

我輸緊兩粒喇

仆街炒12m

屌個半大送到埋口 嘔番出黎 西波

12.5cashed

咪撚再刷波2多

意甲真心西 12m都炒 on9

送埋入口都射唔入

對邊12M入

屌中李城輸英冠

卡卡要左15.5s?

追和算撚數啦

英冠追和反cup啦 唉 單屌李城仲好

不了

3-0

3:0

elsa!!!!

不你媽 反cup

笑死 睇住電視執3k

捧打落水狗

英冠客12m

3c

用1k上1k9 買埋第四球 俾12碼 我屌你老母

摩納哥 上場又唔見你咁勁 停c啦 仆街

隔離預言po

摩4:0
冰封是夢嗎

笑撚死人咩

波而多 咪撚再刷角啦！
再刷我收唔到錢啦屌

睇緊直播追下隊 執到笑

華dee噴哂火 主win無買錯

華dee

李城 keep住

波2多唔收手
岩岩輸on9 12m

點解其他12M咁易入

我條過關全部都係輸緊12碼

D精一次射曬出黎

客其他14倍咋

真係捉心理曼紅二件主力又踢完歐聯，作客仲讓半一念住有機

睇緊Now 講波佬話 ：幾有趣嫁呢場波 下一句係曼城d後防

好 各位巴打 13.5b
不了 冰到完場

波2多 rc....

卡拉求追和

Rc

RC埋,4.5頂到真係食智財卡

訓醒應該收2000

哈化2.5大有無機

冇

5c

好似開到客其他

原來4

會唔會20角入史冊

大哥你報埋邊隊4好冇
以為Las 4賴左屎

貧巴2-1

Sorry sir

仆街 即刻有呀占把聲

我想中嫁

摩納哥個場 兩隊係中圈打邊爐算啦 都4-0啦

我都有跟 希望頂住

6c

不了,要客其他

5c
呢場15k

鏝d角多到

多謝

有跟？

屌 頂咩 2:2啦 希望cup啦屌

場場都同你同路

係 頂緊

why5 gun

落後刷角好正常

無see到牙 但覺得客會贏盤

我陪u

咁你今日咪贏好多

我仲打緊和 無信到你

7C

唔數啦 都收硬錢

波爾多15c

7c

7c
今日玩角真係旺到驚

巴打今日撿咗幾多

鏝繼續 哈化冰封

我買角細好黑 我都係唔岩玩細

幫卡拉打打氣先啦屌

燈

如果鏝10.5大埋就贏40k左右

16.5

不了哈化要入球

頂到底 齊收

12M都唔入 講黎都哂氣

角仲開緊16.5？

已經無諗反cup 但求追和
真係意假

見完今日d波 3:1我都唔驚

最多咪輸返場

開客其他未啊,波2多唔入比人入啦

鏝角 14.5 15.5
Monaco
16.5

8c

雲達goal

8c 半場cashed得唔得

波爾多16c

比多兩c波爾

bomb

仆街送角

爆

頂住15.5細ok?

比多c

比多一角

已爆

比多個角plz

which

加油 支持你贏左派我

我唔貪心 鏝下半多3角就得

波爾多再送角啦

摩入多啲

波爾多17c

好波

今日主場受讓買得過

爽皮

垃圾波爾多 屌 抵你俾人抄4粒

爽死

以後唔玩角細 唔撚識玩 玩番我既走地大算

比人炒五粒ok?

以後唔買角細

講咩撚野 輸都刷角咪盡力踢 咁都要鬧

大佬幾時派me

意甲即場大

係既 好啦

聽日啦
仲有兩位巴打都要派
今日大收穫

Say sorry for 波爾多

Sorry 波爾多 你買左16.5大？

mona最後一個攻勢爭食

你email me la
No pm..

派我啦

係😂😂

恭喜

巴打聽日賭馬？

好 冇問題
巴打今日有冇贏

😘😘 集氣布力般反cup 反到聽日去食潭仔放題

禾又要

預感姐 唔反cup都追和

沒賭兩星期了

Mc14.5b

抽我未抽我未

子健聽日會買馬？

你中左啦

會呀 個個馬日都見到我係電視岀心水

子健好旺喎 黎緊仲有咩心水

派我

子健咁旺幫叫布力般流浪

不了 千其唔好追到

講呢啲，子健愛邊隻大家會識買

每次馬日岀完心水
一岀電視台都比人伏

On9

卡拉RC
可唔可以紅左仲勁

唔出奇 有名你叫意假
雖然已經當輸咗

沉船了

比多2球

柏林CUP派100全格200

rc 1:1

可唔可以比數1:1

有無人可以派我

追和當贏

追和我表演食蛇

1:1

1:1 goal

快食

12碼1比1 rc 1比1 比數1比1

睇表演

反cup埋佢得唔得

見你係咁連中

聽日去蛇王協

意甲即場大收錢 都係玩番自己個飯 唔撚再玩角細

跟左 （上次角細最後兩分鐘條女打比我搞到無買到 ）

2-1 痴撚線

追左三次卡拉第二球
見紅諗住收皮

nba

Cup既話食兩條蛇

卡拉你老母

LM

Thx

以後我出角細唔好跟 都唔知輸左幾多
今日玩即場大細波同角大贏成皮幾

睇黎一條都唔洗食

屌你老母死意假

你高登叫咩名

9c
不過卡拉

李斯特城9c

俾c

今晚輸到爆廠了

如果卡拉輸 今晚淨係玩角算

可否再追和

卡拉 個劇本寫得咁靚唔係執行唔到啊

卡拉追和我一個星期唔屌系

哈化同雲達請你地入多兩球

10c

李斯特城11c

11c cashed

11c 恭喜哂

追和啦

李斯特城12c

9.5 10.5

追和我兩個星期唔打j

燕豪芬有無人買左

刷落去啦阿妓

12c
繼續

曼城破蛋ok?

me

垃撚圾

上半射失12m果個唔該捉佢去比狗屌

李斯特城13c

柏林CUP我唔打J一星期

6:1既話就ok
唔係就不了

今晚我玩角算

開波前個14.5咩水位

求追數

求水

李城no goal有無人gun

條5串1斷呢關

12m都可以射失

哈化雲達唔入比人入啦

布力般cup埋

好彩頂到半主

皇馬角細 拉素角大？

咁幫幫手cup埋

雷加利12m

今日玩盤真係唔掂
D運落曬角度

今日讓半一炒幾多場

Hi

垃圾柏林

4:0

4 0

曼城快手刷多2c定下驚啦

vardy

李斯特城4-0

笑死4:0

拉素點睇

哈化冰封角球

比多2c是旦入多球

認錯人

搞點 大波全格

石頭玩波呀啦 玩啦 出事架嘛

派？多謝

好少睇波 聽人講曼城好勁 點解輸4粒

普雷3:2goal

普雷3:2
一開live即入

李斯特城4-1

巴禾

5g呢🤘🏼🤘🏼

4:1

布力般追和啦 屌

吊 爆咗細波😭😭😭

開齋

6:1唔該

屌我細波

4.5s爆埋diu

Me都係 最後一注都輸埋

李城係冠軍喎

入還入比多2c ok?

里爾9.5s 3k

集氣絕殺3:3
哈化2c

雙城比多1C

屌你老母哈化柏林
請你馬撚上一球

第三口

冰封

拉斯10c
咁都爆

李斯特城14c

-1

1. 般尼 10.5大 cashed
2. 波爾多 9.5大 cashed
3. 哈化1.5/2大

冇人要拉素 ？

1more c plzzzzzzzz

哈化兩c

有冇巴打同路

14.5b求集氣

李斯特城4-2

4-2

4:2

李斯特城90'+4'

5.5都爆好野

4min比多1c啦

布力絕殺

想買個陣變左8.5 唔敢買...

屌輸尾注

我買果陣1.77

屌又爭1c

又神奇中位數

追大波可以追到上樓

阿狗戈場又係咁

又輸

里爾keep住冰封

3:45玩多場15k角 今日就完

咁少？

皇馬？

PSV入未

邊場

今日玩左7場角 全部都贏
如果唔計買盤有d輸返 今日角球淨贏110k啦

今晚D英超真係追到笑

候城史雲斯阿狗同李城都追咗

今晚英超係大波福音 只可惜我唔玩入球大細

屌你 派我

點睇我跟咗盤GG

1. 般尼 10.5大 cashed
2. 波爾多 9.5大 cashed
3. 哈化1.5/2 大
4. 森多9.5細
5. 競賽會9.5大

訓

貧巴好波
追返少少rb

Sorry囉

淨係玩半大 或者全大 已經爽收

估你買皇馬角大

多謝巴打抽左我 點pm你

跟咗里爾角細 不過我買8.5 求冰封

皇馬 半大定-2好

你比email我 我聽朝先揾你

一齊冰

衰多手買rb

bb仲有冇

冇重心啦
買咗200沙士菲w 搏下

子健兄3:45買咩 參考下

RB 黑貓 錫周三 連豬 好彩貧巴帶我贏番場

跟下先

今日買盤命中低得可憐 我發現自己有條過關係拉素上盤
你地試下當燈有冇得贏
條過關差呢場就全炒

我中雷丁

想要森多

同路

盤要我對家岩架啦

想要埋角大

咁你買咗15k咩

反完盤一蚊不賭

RM1.5半大

好事呀

同我對左就贏

Taimukassociate@gmail.com

唔大注都唔反
習慣左

今日賭咩都輸

岩岩好買得切

same，睇返d賽果

皇馬場3.5球大縮水嘅

貧巴有冇水
rb 中左伏
兒家先得閒買波
頭先miss哂

15k未買得落
我睇下即場有冇再岀
里爾半場2c

...

正 同路

森多gogogo

無人派點賭呀

有無人個球探呢排成日delay

成日震翻幾十分鐘前既入球

玩咗成晚500>100>420

Rm半大

5.5s上船

皇馬角球點買好

岩岩15k買左皇馬10.5s
訓了

未開波買咗廿雞11.5大 早抖

Psv 10.5b

占士

20萬

光速c

gun

屌你psv入啦仆街

森多

入左波就冇咁穩 未買就避避

Psv即場大

差一個

刷角刷到 皇馬9c

15.5細 最後一次買細 唔中算

唔係十分鐘都刷唔到一個啊

9.5？

Psv10.5b

森多追呀

上呀拉素

==

收錢

睇黎自己岩玩即場角大大波
細既野今日一場未中過
大既未輸過

0:2

屌你咩森多 我心血少唔好咁玩我啦

皇馬半場9c

上半爆角 下半無角

點追

Psv 11.5b 會否有望

屌你拉素，買你果時就on99 買你對家就入咁多球

幫你叫埋

買多場訓

訓唔著買左甘馬第一球

想買拉素 但買左廿馬

買咗5.5細好京

皇馬15.5細 死唔信今日買細次次豬

補五mins

圖哥 守好啲得唔得啊

達陣!!!!!

唔敢為買細了

想買森多無入球...

又白玩

有重心波推介？

Psv全隊俾狗屌

鍠角細可以了

森多追和啦

拉素 第三球

鍠1:1

仆街了 角細爆鳩硬

皇馬比人反cup

即刷

皇家馬德里 (主)1 : 2拉科魯尼亞 (客)
on9

1分鐘內
今次角細仲唔撚爆

皇1比2

痴線

等鍠入買角細既我表示 屌你老母拉西魯尼亞

屌你鍠係咪on9
買左1-1 2-1諗住叫下糊秒完

買個和先

屌佢老母個皇細冇撚左

得罪講句 鍠同鏝一樣咁撚柒牙

勇者

入左12.5s

蝗3.5b有機？

我13.5 都驚緊

10.5b叫緊糊

應該食撚滑

森仔唔係真係無柒頭掛 岩岩無買

希望拉科拖多d時間

640 角球大細 角球大細 星期六 63 皇家馬德里 (主) 對 拉科魯尼亞 (客)
細 [12.5 個] @ 2.19 $

最多咪輸

拉西用角球拖咪大撚鑊

皇馬應該死撚梗

拉素入未啊

應該無柒頭了
希望幫你燈到

石屎水泥一齊gel

集氣

鍠2:2

皇家馬德里 (主)2 : 2拉科魯尼亞

繼續追下隊入球

鍠唔刷角就比你反杯啦

買唔撚切

皇家馬德里11c

腰斬吖笨

又收錢

皇馬呢隊撚屌，半9到87分鐘就先11c

哇咁撚多c

不要再刷了

皇家馬德里90+5'

補5分鐘想頂撚死人

拉素食撚左懞仔藥？

皇家馬德里12c

12c，

森多利亞1 : 2拉素

皇家馬德里 (主)3 : 2拉科魯尼亞 (客)

杯上杯 Ho ball

3:2

開波前買咁廿蚊11.5c 嚇撚死me

拉莫斯勁撚到

又係拉莫斯

中左捐撚左佢

明明半9，下半場都要驚餐懵

隊長

捐比我

臨補時前以為咁都要收皮 無啦啦又刷角

13c

完

補撚到刷多角為止

臨尾都要爆12.5

皇馬嗰場心血少d都唔掂

追唔切下隊入 狗會我屌你老母三倍啊

今日重心？

阿甲點買好牙

屌on9 補5分鐘 96分鐘仲開角 屌

諗緊上盤

派多左錢 宜家check 唔到

跟你牙 你甘日巧旺

派多想派街坊？

結算買唔倒

買5刀了

應該係系統問題

利申應該唔買，今日拉平均贏兩注only

Sosad結算

美職 fc 和

訓教 聽日有馬仔要努力

結算有無得用電話投注？

無人扮工牙

得果50蚊都要！？
我諗住捐慈善機構咋

阿甲
9.5s

好彩封左

買左入球2.5b 3.5b 淆緊

瘋狂刷角流

未入波都唔好買細

Fake完

入對家

對家入啊我屌

馬會幾點開

又送錢到人地門口

RB隊西波黎緊連續五場地獄賽程，對晒今季前6球隊，係咪虛火好快就知

李城

頭兩場easy la diu

拜仁主場都easy Easy to lose

又一齊中

贏盤應該easy
起碼受讓球半兩球

朝早冇人賭？

尾場點買

競賽會12m炒左？

是

收息食早餐

15.5s

陰莖會 真．垃圾無雙

Goooooal 0:2 食得早餐了

客next goal 買得100蚊 9倍
本身想推多啲但又淆

競賽會下下8891斬完全唔落底

14.5上岸

幫手頂

16.5 大 已死

15.5 goall

16c

14.5
Btw 美職一場過？

屌你老母又差1c，唉

屌又絕殺角

應該係 有冠軍買

Ft0:2 16c

甘拿蘭斯贏唔贏到海牙

屌佢老味

屌

FC多倫多在東岸決賽兩回合計以7比5淘汰蒙特利爾衝擊，而且在1場過的季後賽總決賽有主場之利

美職下盤有無同路

嘉欣有尾場水嗎

same

角就等下先入 9.5唔太靚

4000-->1000--->4000--->600-->1000

8.5大

想直屌客win

似和波

最靚係6.5 7.5足水
不過一陣要上堂未必mon到

尋日d半一死晒咁滯
正路就開返上盤

咁要冠軍好過 都有3.1 和波仲有得搏

德甲搞咩 哈化 RB 多仔

咁買讓球客仲好

兩隊近況差不多 雖然作客但好似讓深左 似拋我浪頭嚇我唔敢買客

就係rb個下豬到怕

rb嘉欣咪講左下盤

RB尋日朝早話左要下盤啦
哈化就自己要左雲達
科隆主場不嬲都勁

好夜先上水冇睇神喻

呢場我覺得上盤，但無買，買左波膽玩下
半一係正路，往績上西灣河幾好
多倫多就4連勝，如果讓平半反而對主無信心

一陣場美國波係咪似和

呢場我都係小注 過下手癮

普通人一個
正常榜首對榜尾 起碼都-1/-1.5啦 半一太抵買

嘉欣 11.5 s ?

咁快2c

大波係咁回飛
仲想買大波膽

無端端開左波
仲諗住買半細

呢場傾向賽前角大
只係9.5覺得高左d
如果有15.5先會買s

俾個球探fake撚左，又講9：30先開

明白

已經4C

10mins 4c

無睇直播 係咪兩隊都搶攻緊
賽前傾向大波
但一開波 大波係咁回飛 細波直插
睇唔透

宜家應該點買好 4角了

想練心臟咪買細

美職有時都好難講，一刷就四五個

森多 渣嫁

有無手足知道多倫多攻成點？
利申 柯緊屎 無波睇

無人既？

玩到半夜未醒啦

唔識買了

1. 般尼 10.5大 cashed
2. 波爾多 9.5大 cashed
3. 哈化1.5/2 大
4. 森多9.5細 cashed
5. 競賽會9.5大 cashed

11分鐘4鐘 半場4角

波膽1比0 角球10完

9.5b入得？

11角好嘛？

9到12左右

開唔到binu c

琴日好多西波
拉斯 哈化 RB 迪安

等佢冰多陣先買角大好了

仲有鏝 夾埋輸4，5k

都冰封左幾耐下

35分鐘

主fg

買左9.5發覺自己都幾on9好似輸鳩梗

仲冰緊

今次聽咗嘉欣話唔入住

8.5s

主入未

多輪多真係盤王黎。開親盤都贏唔到

西雅圖不射男？

海灣者無射門

多倫多禁屌都唔入

無入球無角不如唔好踢喇

基奧雲高
艾達道里

星期六 73
FC多倫多(主) 對 西雅圖海灣者(客)
角球大細
大[8.5]@2.27

而家好怕西雅圖不射比人入

和波 踢加時？

70分鐘都無角就入

最好踢加時多撚多win

入喇多倫多 我屌你老母

頂你7.5一出就有c

有綠人效應

屌到西臭都唔入

下盤同我頂實

還我90分鐘決賽

無入球

留名西雅圖一個反擊收多倫多皮
禁屌得太夸張

客係踢緊乜勁

唔會啦。門口都出唔到

死守博射12碼😂

半一盤追住下盤黎屌

呢句岩

因為客會入

多倫多入佢老母中路喇

無喇喇8c

西雅圖上

下一隊入球 主

西仔有一射 反擊time

1:0 9-10c ft 我估

劇本：輸盤主晉

0:1吧

又黎呢個劇本🙊

8.5

決賽讓半一

快入球

放過我

西雅圖頂住

-1C 高水

半4全8

我估0:0完場

9隻啦😒

多倫多係時候啦

好撚廢

比多隻角我呀

絕殺啦屌你

賽前9。5

黃金三分鐘

0:0加時定十字馬

屌撚到西臭喇

10角未

10角

到底9.5上唔上到岸

收米

達陣！

恭喜9.5巴打

呢個時候又瞓地

比多隻得唔得

加時加到入波 美假

95分鐘入架啦

完啦

屌 估到10c 估唔到00

下盤輕鬆

加時/十二碼？

0-0
10c end

私食無入球@3.85

推落主晉到

岩岩好

主晉

角球開到但1-0開唔到
Binu

仲晉D乜 決賽黎

12m 定加時？

冠軍

加

狗閪波多倫多 一定係呢個劇本

有冇link

如果頂埋00 12m 就入手

客ng 5.30

今日d波大家點睇？

重心一場

06/12 Napoli win
07/12 Porto 10.5s
08/12 Steaua [+1/+1.5]
09/12 Karlsruher [+0.5/+1]
10/12 Hertha 9.5s
Others:
Ingolstadt [+0.5/+1]
Leicester 1.5s
Heerenveen 3/3.5s
11/12
20C+D [0/+0.5]
Others:
Handicap:
A Home
F Away
Corner:
B(D-E) 9.5s
Maria da feira 9.5s

客冠軍

唔識計 等人放上yahoo知識問好了

希望中

睇個款要射12m

風就有得你中

finals 打邊爐都幾夠膽

in多倫多，we trust

gun了

美職啲人係咪唔識傳波

買左客晉真係好似博佢12碼

買咗800蚊客冠軍

no goal個心好定

西雅圖送到門口都唔入

唉補主冠算

無入球

12m唔玩

踢到約多分鐘

幾

客 個龍上左身

12m

客晉

咁快12m

1600
將岩岩角球推左落去

個no goal買埋西雅圖

主冠集氣

1:0

唉做乜鳩啊

4.1客晉

屌 2:2
如果2:3 咪贏囉屌

主加油

12m都假

咩比數

好假

12m cup

3-2

3-3

最後一球了

3:3
主miss 唔該！

求主一定要入

4-3

無眼睇 4:3

4:4

4-4

應該主啦

劇本🙏🏻

4:4
客唔贏，咁你捱咁耐做乜鳩？

西雅圖加油

miss

4.1買左主 上啊屌你老母

屌fc

Yeah! 主missed !

主炒

客都要miss ar

Fuck

客贏

4:5 yeah!

4-5

西雅圖

goalllllllllll

12m cup 上 cup

多撚多 輸盤輸晉

正仆街

客晉2.30 500cashed

今次真係守得雲開見月明

屌 買唔到4.1客晉

豬死了

射咁多次門 撚有力射十二碼嗎

me too
btw 3.3買左

買十二碼同賭大細冇分別

垃圾多倫多

兩次想入客晉都入唔到

西雅圖部署得好喎，頭70幾分鐘全守，最後80分鐘加時先開始攻

唔係 有睇多倫多射失果球
根本傳比龍門

抵撚死 多撚多。珀斯 🖕🏿🖕🏿🖕🏿

賽前客晉收錢

客讓1好似買得過

CF

想問下呢場冠軍賽會係多倫多主場踢，抽籤的？

Kayanbb

常規賽排名高d

原來有嘉欣加持 2.38客晉

張圖係100%?

本身琴晚輸淨1000
自從買左尾場葡超半大就連中3口上返6千幾

中多口派錢

派我中硬

又係時候玩馬仔

嘉欣點睇伊巴9.5s 曼10.5

留名

Kayan 點睇

拿玻里 一球
維迪斯 平半
阿特蘭大 半一
慕遜加柏 半一

想買10K追數

西灣河貢勁

重心一場

06/12 Napoli win
07/12 Porto 10.5s
08/12 Steaua [+1/+1.5]
09/12 Karlsruher [+0.5/+1]
10/12 Hertha 9.5s
Others:
Ingolstadt [+0.5/+1]
Leicester 1.5s
Heerenveen 3/3.5s
11/12
10C+D [0/+0.5]
Others:
Handicap:
A Home
F Away
Corner:
B(D-E) 9.5s
Maria da feira 9.5s

打錯少少野，sorry

冇我轟典然

曼有d保留

完全唔識計

條數無從入手

見到log已經不妙

Sum of as and gs

咁我買咩好

form6既野已經唔記得

AsGS

入左50玩過下癮算

24

不賭便是贏

要追數喎

一場搞掂 拉素好波 差啲輸尻曬

2點3點 兩場上盤

有冇手腳支持11.5大 想轟一場

拉素
二寶收息收出事個場

全日唯一重心
國民隊

a=3
b=1
c=2
d=9
e=5
f=6

然後點睇？

潘狗👍👍

as gs 都唔洗

堅定流

老闆email我未

上面有巴打用program計左

我人手計都係一樣

F is not 6

我答案有唔同喎

用機計係7
用電腦計係6

進返個位

用腦計係error

.2999566

頭場主不敗
半搏全

但係7就好怪 12倍客win

盤啊

A home姐係咩

696

A 屋企

無人了

1

2

3

4

5